{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092538",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "울도숯불갈비"
    },
    "text": "不滅の李舜臣(イ・スンシン)将軍の気迫が呼吸する珍島大橋の下、鳴梁海峡で生まれた蔚島炭火焼きカルビは優秀港の隣に位置しています。海南の海風を迎えて育った生ニンニクで一匁生カルビーを熟成させて味と真心のいっぱいなカルビを顧客に提供しています。生カルビにニンニクとして熟成された生のニンニクカルビは炭火に焼いてもっとおいしいように楽しむことができます。また、直接選んだ冷麺とともに飲めば完璧な組合をかなえてくれます。優秀国民観光地の風景を眺めながら、鳴梁(ミョンリャン)海上ロープウェイに乗ってヒルリンすれば、多くの面白さと楽しさを感じることができます。私のレストランは毎日11:00~22:00まで営業し、毎月第二株と第四週水曜日はお休みです。自家用車を利用するなら優秀港の隣の海南郡門面ミョンリャンロ113を検索してきたりすることができます。大衆交通を利用すれば、優秀の停留場で珍島大橋方向に徒歩300Mに位置しています。私のメニューは黒にんにくカルビ18,000ウォン、ニンニクカルビ16,000ウォン、味つけカルビ15,000ウォン、生三枚肉16,000ウォン、トルファンビビンバ10,000ウォン、ビビンパ9,000ウォン、石英味噌チゲ9,000ウォン、ウロン味噌チゲ9,000ウォン、カルビスープ13,000ウォン、ピビム冷麺9,000ウォン、水冷麺9,000ウォン、デザートビビン冷麺5,000ウォン、デザート水冷麺5,000ウォン、おこげ2,000ウォン、お昼特選肉ビビン冷麺13,000ウォン、お昼特選肉水冷麺13,000ウォンです。蔚島炭火カルビでいろんな味を経験してみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビはどこで生まれましたか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビは鳴梁海峡の珍島大橋の下で生まれました。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビはどのように作られますか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビは海南の海風を受けて育った生ニンニクを使用し、熟成させて作られます。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビの特徴は何ですか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビの特徴は、生ニンニクで熟成され、炭火で焼いてよりおいしく楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビと一緒におすすめの料理はありますか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビと一緒には直接選んだ冷麺がおすすめです。完璧な組合で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビへのアクセス方法は何ですか？",
            "answer": "自家用車を利用する場合は、優秀港の隣の海南郡門面ミョンリャンロ113を検索してください。大衆交通を利用する場合は、優秀の停留場で珍島大橋方向に徒歩300メートルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビのメニューには黒にんにくカルビ、ニンニクカルビ、味つけカルビ、生三枚肉など様々な種類があります。また、トルファンビビンバ、ビビンパ、石英味噌チゲなどの他の料理もあります。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビの価格は黒にんにくカルビが18,000ウォン、ニンニクカルビが16,000ウォン、味つけカルビが15,000ウォンなどです。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビを楽しむ際のおすすめの方法はありますか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビを楽しむ際には、優秀国民観光地の風景を眺めながら鳴梁海上ロープウェイに乗ることをおすすめします。多くの面白さと楽しさを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "蔚島炭火焼きカルビの休業日はいつですか？",
            "answer": "蔚島炭火焼きカルビの休業日は毎月第二株と第四週水曜日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 589
    }
}